\chapter{ОПИСАНИЕ ПРАКТИЧЕСКОЙ ЧАСТИ}

\section{Первый раздел главы 2}

Пример ссылки на рисунок в документе~\ref{fig:example03}.
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{../image/screen2.png}
    \caption{Пример рисунка.}
    \label{fig:example03}
\end{figure}

\section{Второй раздел главы 2}

Пример ссылки на рисунок в документе~\ref{fig:example04}.
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{../image/screen2.png}
    \caption{Пример рисунка.}
    \label{fig:example04}
\end{figure}
